點解YouTube係咁推薦大陸Channel俾我睇？？

明明一路都只係睇香港同台灣
但係最近突然推薦多咗好多大陸Channel
仲要有唔少都係Farm
有冇人可以解答下我？？

佢哋賣廣告囉，見一個report一啦

你係咁no interest 好快就冇

我都係 勁多簡體

會唔會關wifi事？。你屋企人用得多睇得多就推介比你
或者關電腦事？
你屋企d電腦，一部又好幾部都好，都係login左你google account
所以屋企睇呢d, google mark左以為係你口味就推比你

可能係 老母成日用屋企Wi-Fi睇Farm
唔該巴打